%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- DISCUSSION -- %%%%%%%%%%%
\subsection{Discussão}
{
\begin{fframe}
    {\Large \bfseries \subsecname}

    \begin{itemize}
        \item<1-> Construção através de simetrias é notável e consegue reproduzir 
                  fielmente os modelos concebidos heuristicamente;
        \begin{itemize}
            \item<2-> Tanto o modelo padrão da cosmologia (\FLRW) como os universos de de
                      Sitter são obtidos;
            \item<3-> Também demonstra a boa intuição de Friedmann e Lemaître.
        \end{itemize}
        \item<4-> Apesar disso, \alert{os modelos de \FLRW\ ainda apresentam problemas:}
        \begin{itemize}
            \item<5-> Passado não está bem definido para $\dfrac{S_0}{S} \lesssim 10^3$;
            \begin{itemize}
                \item<5-> Não podemos assegurar a validade das aproximações e do
                          postulado de Weyl.
            \end{itemize}
            \item<5-> Extrapolações dão origem ao \alert{problema do horizonte};
            \item<5-> Há também problemas de \alert{monopolos magnéticos} e da
                      \alert{planitude};
            \item<5-> Modelo maximalmente simétrico não explica anisotropias locais da
                      radiação cósmica de fundo.
        \end{itemize}
        \item<6-> \alert{Cenário inflacionário}%
                  \visible<6->{\footfullcite{ART:Guth1981PhRvD..23..347G}}%
                  surge para solucionar alguns desses problemas;
        \item<7-> Outra solução é abrir mão de algumas simetrias, viz. isotropia em todo o
                  espaço.
    \end{itemize}
\end{fframe}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- ---------- -- %%%%%%%%%%%
